如果cctvb開拍正義聯盟，選角會係點？

李私煙
陳淨心

wonder old woman

WW- 蘇玉華
BATMAN - 林家棟
水佬 - 王喜
FLASH - 鄭嘉穎
超人 - 馬德忠
CYBORG - 黎耀祥

徐子珊做WW會唔會好啲

Black canary- may姐/沈大師

馬神做Aquaman正啲

應該幾正

求改圖

直接用之前耶蘇look

爭霸個造型唔著上衫就係